張俊條 攬鈔巴 cathie wood 有咩共同點

人血

拉

搶錢

樓主唔save12

C.Wood 幾勁

四眼。

鑬鈔蚆牙迪寄封信就攬炒一間公司 其他兩個邊厂得比

俾大雞樂取代咗啦

大器晚成

劉祖達都叫晚成？

幾多個cm開估？

星期二開估

正主副主扯貓尾？

拉。

cap水？

叫我？

7左，以為佢 30幾碎